［集思廣益］有冇辦法熟練如何操控夢境

有次訓覺發夢果陣
唔知點解意識到自己係個夢境入面
跟著可以係夢境入面為所欲為
果種感覺好爽覺得自己變左上帝咁
有冇辦法可以熟練依種技巧？

睇多幾次inception

智障仔做左幾廿年人都未試過發夢發現自己發緊夢

通常知道發緊夢會即醒

咁你做左d咩？

利申試過
但係當你想改變愈多你個人就會愈清醒
要keep 住係醒同唔醒中間要試
通常你一過份控制個夢就會停
試下唔好ff 得太detail
會keep 得耐d

真心

Inception幫到你

google 清醒夢
利申：我間唔中都有